屌你老母，試下你比人拖糧

盲撐

真

支持
希望所有盲撐既連登仔女都俾人拖番5,6年糧

樓主快啲走，我幫你頂住

代入條女到真係好撚火